台妹好過港女鐵証

頭先親眼睇住個台妹將間店唔要既紙皮, 一張張咁疊好，親手放上去阿婆個手推車度

你地有見過港女咁做？

ok u win

下....

Winnabb 都唔識？

Winnabb節頭幫阿婆賣埋

睇清楚啲啦 佢同呀婆爭紙皮呀

紙皮都搶 垃圾

邊撚個？

親眼望住 ga
我就係見到呢個奇景先即時影低

又有另一台妹幫手，個阿婆猛講 射射 射射

港女囉

請埋呀婆食煙 係精力嘅

winna bb 當年送啞鈴比呀婆你唔拎出黎講?

咩撚野節頭